（集氣）同女朋友復合

同女朋友近呢個月情況急轉直下，我又唔太體諒佢我比太少空間佢 ，我自己知衰啦 ,唔好咁對我啦我知道自己有時候情緒太激動，我保證下次唔會再咁，直到失去既時候先知道你有幾重要即使未來既唔知會點但係，我只係知道現在唔追返你就會後悔一世，我從未試過對一個人咁愛

呢幾日我唔會搵你先，想你諗清楚但係我唔信我地感情咁脆弱，我地經歷好多，我明白到冇左你我就好似一個小朋友。

呢幾日冇搵，我好擔心你成日瞓到唔知醒
成日同你講叉電你就講充電 專登激我
食剩啲野冇人幫你執手尾
大家快啲屌撚死我
老婆對唔呀

過2日睇戲希望復合到

我愛你呀

祝各位巴打早日出pool全家身體健康

幫手集氣

加油

咁即係老婆定女朋友？

我已經當佢老婆
我願意將所有野比佢
佢係一個好女仔黎架

同路人
真心想改過唔係一頭半個月就改到

冇左女朋友就成個小朋友咁
咁你都要從自己身上着下手，改變下

Anyway 加油

為左一個人我決心真係好大
一生人得一次
最愛既人得一個冇左就冇左。。

我明白
佢太照顧我
我都想令佢快樂
總之我太on9搞到咁

你唔會咁狠心我知道只係我從未睇清自己有咩唔好

佢睇卡通都睇到喊

集氣！

祝你成功

但太倚賴另一半遲早玩完架咋樓主

你要記住你改變唔係為左佢
Focus多啲係自己到 就算之後一唔一齊返都好 都會令你個人過得舒服啲

多謝巴打
我遇到係生命入面最美好既時侯
冇左既時候先真正玩完

一齊唔到我個心會痛到死

推

嘗試做個最好既自己
如果佢想要既係你 佢一定會睇到你既轉變

唉我唔信佢咁絕

成日同你講叉電你就講充電 專登激我
邊忽阻住你 用詞都要管
樓主女友飛鳩佢啱

情趣

我好掛住你啊

分得手即係唔想一齊啦
想一齊點會分手

啱既。

真
諗起佢想唔想一齊返好過啦
佢憑咩要係返埋一齊?

Pish

大家好愛大家
經歷好多野

愛你點解同你分手?

我第一次拍拖，都好愛對方，心靈上好倚重對方，但原來對方要既唔係呢啲，只係想有人陪、玩

所以巴打，雙方要同步啊

睇個戲就希望復合到？
係唔想佢走就做多啲野唔好得個講字

算鳩數啦你

I will

唉

樓豬加油

雖然你成日低低BB但我真係好愛你呀

同路人，而家趕緊去同佢食可能係最後的晚餐（手已分第5日）

分手嘅第2日
兩日之後可能係最後一場戲我已經諗左好多心思想佢回心轉意希望死心嘅佢會感動

冇計啦前嗰幾日好地地
如果真係鍾意一定唔可以令自己後悔

唉 如果可以即刻去見就話我真係沖左去
個問題係我地long d 係唔同國家 唔係話搵到佢就搵到佢
大家都要做野 又無假
但我真係好掛住佢

巴打我成功左，希望你都可以

算啦 無女唔會死

恭喜哂

好好去珍惜人呀

可惜我之前就無咁好彩。。。唉

呢到係香港。你估香港最鐘意睇人做咩？

係臨分手前我都做左好多野，送花，呢度去個度去等等，但佢都不為所動。之後仲經歷左2個星期冇聯絡既冷靜期之後就話覺得自己一個開心啲，想分手，成個過程歷時個幾月真係想死。

有好多人都話佢有左第二個，我亦都有咁樣懷疑過一下，但我之後睇返wtsapp既紀錄發現其實佢表達過好多次我既臭脾氣令佢同我相處好大壓力好無所適從，睇唔到同我既將來。冷靜期期間唔掙氣搵過佢一次話好掛住佢但佢淨係同我講左句sorry，個陣真係好折磨，好灰心，之後就索性迫自己唔搵佢，比大家好好諗清楚。

雖然我呢一刻都唔知我地將來會點，會唔會順利行到最尾。但想同巴打講，如果你地好似我咁好平靜好理性咁話分開既話，不妨真係襯呢個機會諗下大家既將來，我覺得呢個moment 搞啲咩心思野驚喜野都係冇乜用，最重要既係show比人睇你想改變既決心同會想同佢有將來，我今日同佢表達清楚知道自己既問題，提出解決方法，最後再展望將來好想同佢過每一日，同佢一齊變老。最後成功暫時挽回呢個局面，雖然我都好驚佢諗諗下又會覺得自己開心啲，但可以做既就只有對佢好啲，到時佢真係咁諗起碼自己都無遺憾

多謝巴打，我一定會盡最大努力去比幸福佢，你都要加油

哈哈，失敗左。

祝你成功

但 千其 唔好 將自己完全 奉獻 落段感情

好似我咁
而家散咗
我投入得太多入段感情
搞到而家仲好難抽離
相反ex放低得快到我都唔信

點解你同我經歷既野咁相似..係唔係真係發生係好多COUPLE 身上.係好平常.
可唔可以教我點樣解決. 有咩解決方法.要點樣做先可以SHOW到比佢睇.
我真係認真想同佢一齊行落去..

我唔知係唔係好平常，亦都唔敢話教你點解決，一黎唔同人既著眼點唔同，二黎我唔敢話自己係成功既例子，因為畢竟岩岩先成功挽留/復合，將來都係未知之數。但我唔介意分享多啲，都希望對你有幫助，你唔介意都可以講多啲你地既處境

唔好chur佢，又係到講生講死啦
佢只會覺得你細路咁

好馬不吃回頭草

應該失敗啦。。

樓主讀city?

好漢不吃回頭草呀ching

勿相認

泥足深陷

失去先識珍惜 比著你地復合返咪又會變返做以前咁

佢既表現同埋講既野真係同我女朋友差唔多一樣，我其實都唔知自己做左啲咩令佢返轉頭，或者係佢自己諗通左。我個陣成日覺得分就分，一齊就一齊，break只會消磨大家既感情，但又唔想由我講分開，因為由頭到尾我都唔想分開，但佢又好似諗極都諗唔掂，做唔到決定咁，其實真係好辛苦。

巴打我都係一樣
分開第十四日，我連比返啲野佢個陣，佢都係叫我擺佢屋企門口....
連大家坐低傾下既時間都冇，
真係好無助
佢分得好絕，但言詞間又好似留左一線比我去改
好怕自己過份解讀咗佢，
最近一返到屋企就不停後悔，
好低落唔知應該點做

但我真係唔想就咁就完 其實成件事上面無人做錯野
可能真係距離既問題 係佢無助既時候 我唔係佢身邊 係好遠既地方單憑信息係唔會明白同感受真正既感受 但我又好想知佢點諗 佢叫我比d時間佢 因為佢覺得 要我等咁耐好唔 fair 但我真係唔 care ga . 等佢我等幾耐都得
依家做到既野 係咪只有等? 定係我可以做多少少 ?

我會一直等

可以既緊係去搵佢啦，其實都冇話邊個等邊個

我真係有諗過呀 過去幾日 真到真人我覺得成件事會爭好遠

完全想像到.....

日子過得好辛苦

但真正既問題始終都要解決，如果唔係一分隔返兩地又loop